八號風球美股開唔開市？

落波幾耐先開返？

今晚國際賽取消
番波台啦你

今晚滅世棍

香港打風 美國都唔開

利申:Geog 拎U

開
美國人係鬼
而鬼可以瞬移而且不受物理環境傷害
唔受影響
冇理由放過佢白出糧
所以照開